點睇神軒可以以隊長身分捧歐聯冠軍？

同謝拉特睇齊，仲有冇人話佢廢？

拎左？

只係時間上嘅問題

牙樂地位會唔會超越到謝4？

咪又係無英超

出年

新加力查 - 路夫雲